唔食下催淚彈，你都唔好話自己有示威

香港人無敵